家人難相處

有無d 會屋企人成日唔明同誤會你 仲要你乜都應唒低威。 有時只係純粹同佢哋分享下自己諗法 佢以為你同佢地fight 緊。

對得佢地多都慘